我記得半年至一年前啲人仲笑緊獨派用關係法打飛機

無論係fb啲廢老定係呢度啲user 笑鳩香港自視過高

果班垃圾就算鳩數啦 連D基本思考能力都無
淨係識跟住主流媒體 人講咩就信咩

香港人不嬲剩係睇到三日後既事, 你要佢地認知三個月後?
會唔會太強人所難?

所以今日d人咪笑講獨派又要叫焦土取消關係法，又要做飯民跟尾狗反對逃犯條例

部分大灣駒益友仲屈機，「我支持港獨但唔支持你班獨派有咩問題」，大灣駒又講支持民主唔代表支持民主派，喂，阿哥，冇人叫你一定要支持，但你批評人嗰陣時自己做緊咩?自己鬧人嗰陣係咪企喺高地度先?少少嘢就話人哋返泛民